\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}Dicat nunc Israel, quóniam \MediatioC{bo}[nus,] quóniam in sǽculum misericórdi\TerminatioCI{a}[ ]{e}ius.}%
    {\item \VSup{2}A casa de Israel agora o \MediatioC{di}[ga:] ``Eterna é a sua mise\TerminatioCI{ri}{cór}dia!''},
  {\item \VSup{3}Dicat nunc domus \MediatioC{A}[aron,] quóniam in sǽculum misericórdi\TerminatioCI{a}[ ]{e}ius.}%
    {\item \VSup{3}S casa de Aarão agora o \MediatioC{di}[ga:] ``Eterna é a sua mise\TerminatioCI{ri}{cór}dia!''},
  {\item \VSup{4}Dicant nunc, qui timent \MediatioC{Dó}[minum,] quóniam in sǽculum misericórdi\TerminatioCI{a}[ ]{e}ius.}%
    {\item \VSup{4}Os que temem o Senhor agora o \MediatioC{di}[gam:] ``Eterna é a sua mise\TerminatioCI{ri}{cór}dia!''}
}